自從用咗iPhone X, 已經翻唔到去無Animoji嘅時代

iPhone永遠都走在時代尖端
自從有咗iPhone之後無人會再用Nokia
自從有咗iMessage之後無人會用WhatsApp
而加仲要出埋Animoji，越嚟越多人玩
真係好user friendly，得閒可以同fd子扮下動物同屎
新出仲可以扮埋外星人👽👽 都咪話唔盞鬼
淨係呢樣嘢已經值得你去買部iPhone X返嚟

好難想像無份玩嘅an狗每日嘅日子點過😂😂😂

我都冇朋友 買左iPhone X都冇人同我玩

Android emoji 咁撚醜樣

無朋友一齊用iMessage是否人生嘅遺憾

定係WhatsApp冇人搵唔識響咋

自從有咗iMessage之後無人會用WhatsApp
巴打住邊個平行時空?

用緊iPhone X
冇撚用過呢個功能

+1

可能你身邊嘅人同你本人都係臭an狗，臭味相投啫
有iMessage咁好用唔用，走去用個會賣你data嘅app，唔好講笑啦😂😂😂

識過第二班朋友啦
呢啲cheap人絕交都無所謂

咁一定要試下用，返唔到轉頭

Apple 用家表示負皮 咁樣串an狗

利申 無用過辣殺Animoji

乜撚野垃圾
你自己唔識用就代表垃圾？
你買唔起就收嗲啦

淨係呢句就知道樓主假膠嚟

痴撚線post

毒撚那識到新朋友

得閒去Apple store行兩轉都識到好多人啦
用得iPhone既都係上等人, 唔會差得去邊

毒撚會出街架

唔係識唔識用既問題 而係多唔人用先係重點
係香港Animoji 未算普及囉 但係你講到好似大勢所趨 唔用就會死樣 誇左啲囉

Animoji 剩係得iMessage 先用到
就算forward 去whatsapp 都係當MOV format 咁send
加上如果冇乜friend 用X 你單方面send俾佢好冇癮
除咗買機當日玩過下之後都冇玩過
利申：iPX 用家

都唔知個animoji做乜
利申ipx

On9一問。。。aniemoji 係扣數據定mms

做乜野咁多人屌
屌緊animoji啲人有無iphone x係手都成問題啦
憑咩話佢無用
不嬲買iphone都係貪佢新功能架啦
唔通貪佢會快咗順咗咩, 部部iphone都順架啦
有新功能唔用盡佢買新機托柒?

an狗們唔入嚟屌鳩我？
定係知自己理虧